咁多個超級英雄入面，係唔係batman最廢

No, I’m rich

睇你點定義，佢係冇超能力，但有智力有財力，對任何對手都可以有應對策略

應該係King最癈

超人都買佢怕話佢係世上最危險既人
強如green lantern都俾Batman當狗咁撚
有唔同甲對應唔同敵人，對強敵又識智取
最重要係有錢

我俾機會樓主講多一次

DC入面好似有個肥仔，超能力係變成彈彈波彈來彈去

另一件可以拆隻手來打人，之後合返埋

應該廢D

batman先係真正意義既英雄

點為之真正意義

廢事答你

quicksilver係咪慢佢好多

F係光速 q係音速
F跑個陣又電又發光又巨響
Q跑個陣只係聽到一陣風聲

正義聯盟最尾嗰度 the flash跑咗成年都俾超人追過佢

有睇都講得出啲咁嘅嘢 個陣有無帶腦入場睇？

雷切的化身

根本superman就可以同flash一樣快 點會打佢唔到

外星人同變種人重算唔算係人類

你會唔會話JOKER係最廢既反派？

你講緊乜

其實如果超人認真要殺batman
我諗佢反應都未黎得切就要死

蝙蝠俠同鐵甲皮俠兩個差唔多

鍋物煮同falcon

超人都唔夠batman抽都最廢？

咪玩，蝙蝠俠除左甲都好好抽

一陣都會諗
flash最有特色就係跑得快
但超人可以同佢一樣快
咁flash仲有咩存在意義

我計兩個都有裝

超人根本係成個marvel 宇宙最勁嘅超級英雄 我諗唔到除咗氯氣石之外佢仲有咩弱點

大家咁話

鷹眼?
[pink] 定係冇人當佢超級英雄

難分真與假

batman 要時間應對 未知相方底細既遭遇戰對batman 黎講會打得打辛苦
但如果有時間準備 bat 應該係無敵既存在
new52 好似仲做埋智慧之神？

超人唔可以玩時空旅行
巴仔得

如果係新敵人毫無時間準備應對
咁batman有機會輸
但基本上batman係唔會unprepared咁去打

但係time travel只會引起更加多既問題

Doomsday mix Batman 成功反殺

音速sonic

黑婦

ironman

人間之神

變種人其實都算人吖

美隊都係普通人再改造啫

我自己投hawkeye
有冇人幫到佢平反

仲有個氯氣石

batman都廢？
你當green arrow死架？

係

Batman 無超能力都可以打贏成個justice league
佢對每個壞人同隊友都有一個應對方案 連自己都有
如果佢有超能力已經可以收全世界皮
有興趣可以睇下Dark Knight Metal 有講其他世界線嘅batman拎咗其他超能力 eg Flash Green Lantern Doomsday

卡卡西癈啲

千鳥快啲

佢唔係超級英雄
嚴格黎講只係超級特工

完

flash 係speed force入面先屈機

千鳥唔夠雷切勁

千鳥勁啲先岩

鷹眼最廢啦 人哋一個炮射過嚟
佢連埋啲箭燒撚死啦

Flash係除咗氯氣石之外可以打穿超人個身既唯一一個 佢隻手好快咁震個時係可以一野打穿超人 flash仲可以快速運轉個腦 諗之後嘅所有可能性 簡單啲來講係可以預知未來 正義聯盟電影入面係弱化左flash 岩岩先攞到呢個能力既佢都味知自己可以咁勁

果時flash hea跑緊啫

佢選角個時已經係揀咗個小丑

樓都拆到嘅卷頭
就係打極都打唔爆佢個頭
你話呢？

去左賣滑浪野

係咪
呼~~~嗚
呼~~~嗚
呼~~~嗚
???

wonderwoman最廢啦 我睇pornhub成日見到佢比壞人捉住黎屌

原諒佢..
忍術學校無教

Kickass

氪氣石

有個英雄嘅超能力係變做一灘水

泳池用

學隊長對iron話齋
沒有甲 你甚麼都不是

有錢佬，花花公子，大慈善家

如果同以上咁多位比...

惠英雄....

紅姐...
一定係最廢.

智力.

King係最廢

講用幽靈感英雄
你一定係最勁

有陣時實力唔係淨係講佢好唔好揪，個腦都算係實力嘅一種，高智慧係背後運籌帷幄嘅人先勁，比係前面打交果d人更加難搞

其實無論marvel定dc都好現實
財力=能力>權力>>>>其他

錢係萬能..........................................
無錢.......係萬萬不能

有冇物理巴打解釋吓
點解超人自己飛得快過光 可以令到個地球倒轉轉

你班垃圾，電影入面嘅flash只係初期，連打人都未識 ，漫畫已經快到癲
乜嘢quicksilver 龜就咪攞出嚟比啦
不過電影JL係垃圾

Batman主角威能

都話超人怕魔法

慘得過人地有錢又知道大家弱點

誠哥勁d定李連傑勁d

遊戲 : 召喚黑魔導士

李連英勁d

神奇四俠一定係墊底4件

金色超人

但係佢打人都唔痛

Flash嘅快係講緊可以逆轉自身嘅時間，但係Superman嘅快已經係講緊逆轉地球嘅時間

其實係咪電影設定鳩嚟

漫畫既superman好似唔識time travel
Superman 都認過自己唔夠flash快

唯一意義
Flash 跑有光
超人跑無光

Batman唔怕？

ironman最廢，普通人體質都無
batman操到運動員咁點會廢

攞d錢都掟死你啦

Dc親生仔都話廢
佢試過單挑成個正義聯盟+小丑都贏喇

最廢就唔知,最勁一定係威猛先生

佢超人都壓制到

係
flash快過光速跑到可以穿越時空

最廢我唔知
最勁一定係奇異博士

初出道 岩岩先叫開始跑
佢跑到後期係快過光速穿越埋時空
你BVS都見到flash係未來跑番番黎同batman講小心超人啦

細個睇dc動畫成日諗點解依個角色咁撚廢
無superpower剩係識用唔同儀器/武器
有時連打隻卒仔都打得好辛苦

到我大個左就明白
原來任何事有錢就得

利申 最鍾意batman
覺得有全盤計劃同睇大局既男人好撚型

Batman好似有曬對付所有超級英雄既方法
去應付啲英雄反叛
好似係

講得出batman最廢一定冇睇過佢著hellbat救個仔嗰part

兩邊玩射箭嘅都好廢 係唔係最廢就唔知喇

可惜hellbat 好似用咗一次就收咗皮

我未見過BATMAN 打贏darkseid

有錢有腦有謀，唯一缺點就係無準備的話，有機會會輸。

仲有講閃電俠慢過超人既其實有無睇過任何作品？

就算喺電影，其實閃電俠都係快過超人，只係力量差好遠

留意返果時超人係當佢敵人，但一下都打唔中，最後係閃電俠自己on9

3:30
可能你話依度一樣，但救人要佢要搵，仲要唔知方向。

超人其實點飛

樓主呢啲咁都問得出就知佢呢啲人真係唔識架啦

睇正義聯盟就當識？

啲人以為睇左一部戲就係熟

成team人要上宇宙靠佢
一條底褲一張廁紙都有佢既用處

你到底知唔知蝙蝠俠係點既英雄人物

flash 條左膠 連殺人都唔肯 勁條毛咩

嚴格上綠箭俠仲勁過ironnman

ironman係聰明加有錢 所以佢搏鬥可以用電腦分析黎打
而batman個設定係peak human 即係點爆晒啲技能點 但係始終都係人類 力量唔夠超人黎

batman搏鬥靠自己學嗰100幾種武術黎打

某程度上來講已經唔再算係人類

咁正常情況下flash係會限下速既
容咩易跑跑下去撚咗第二個世界

美劇嘅 green arrow 話曬都叫做過 Ra's al Ghul，點會廢

漫畫入面flash係快過Superman

佢只係係班痴線佬入面係正常人
但佢係正常人入面係痴線佬
夜晚已經唔洗訓咁濟 又好打 又識多國語言
又湊仔又溝女 重傷完第二日好似冇事咁走番出黎
佢根本都唔係正常人 佢係應該同joker困係Arkham架

flashke講佢一直讓緊superman

我唔明點解有人話im廢過batman
若論全面戰爭
Tony根本唔洗肉博咁on9
40件甲圍佢一個

flash唔畀自己跑咁快係因為佢跑得愈快 同speed force嘅聯繫愈大 慢慢就會吸咗入speed force

batman所有交通工具

speed force好似會令佢快過speed of light都唔time travel

唔好玩啦
講靈活度,人型點會輸比堆飛機同車

有冇聽過有套甲叫hellbat 佢一下就可以打爆晒im啲甲
我諗應該得bleeding edge夠hellbat打

Ironman 3 入面嗰四十套豆腐
撞下就散
可唔可以完整飛過嚟都成問題

iron man喺world war hulk入面連hulk都唔夠抽
stark tower都比人拆埋
batman連超人都有能力隊冧

其實hellbat冇平時吹到咁勁
不過應該夠頂40件甲啲laser

你都戇鳩 罰你睇漫畫

同Batman熟嗰班人全部都唔會夠Batman打
已經有晒對應
最近既Doomsday clock逆閃忽然出現Batman冇應對就比佢打到仆街

有邊次大事件唔係Barry救世界?

flash point

地獄甲係勁
都係果句,唔好玩啦
Hellbat要有神幫手做先成事，已經唔係im vs bm

最廢一定系IRON MEN 囉
連登仔真係笑死人咩

電影畫到on9姐
用電影計夠無hellbat

票房？

吾系

btw Metal(好似係)入面超人都要比Flash推先穿過speed force(好似係)
其實真係唔係好記得

咁講超人冇太陽都係廢啦
根本冇討論價值

The only one without power
根本係班神整黎保護bruse仔

燈戒? 母盒?

如果有錢又有腦=廢 佢係

講緊im vs bm喎
仲有，超人靠自然力量無問題
咁唔通識呼吸都係能力咩
但bm係要人幫手整甲
其實係你唔接受個事實姐

超人打batman 一拳點解會唔死？

Batman 係最勁
設定上：有強敵>Batman 好有錢，研究到點打敗強敵（set場、整甲、研究針對性武器）>強敵收皮

型到

一個飛機都單手抬起既人
但係打唔死bruse
J死班fans

講穿左係死左就諗唔到點樣講佢翻生

watchmen 大把唔勁既超級英雄但套嘢既重點唔同其他

超人就算啦 男人老狗驚石頭

利申 鍾意超人 細個睇過套劇講佢突然有一日唔識飛 幾好睇

你收皮啦你老母

又要同主宇宙合體了

最廢應該係eye scream
能力係自己變雪糕

有錢是最強超能力

你係紅姐?

你睇下#171 先啦你老母

佢隻野都識變ice cream
我隻野識做戲咋.

飛得快過地球自轉
逆向國際換日線
其實地球無倒轉 係套劇表演得mindfuck

呀fred都搞掂超人啦
唔使batman出手
just for fun

所以咪病講過其實蝙蝠俠先係有病個個

其實超人係咪喺地球先勁

有錢係勁過有超能力既

佢要救佢個仔 梗係冚世界都幫拖啦
佢冇左個仔會癲 你唔知佢會做乜

無溫書唔清楚
有錢 人類最強體格 聰明 罪犯既恐懼 ？

大慈善家 花花公子 親生仔 精通超過100種武術

batman學習能力神級

其實JL 個Flash 未去到最快架 所以宜家superman 快過佢好正常，電影都有講佢初岀道冇耐 你睇電視個Flash 每季都識得越跑越快啦

大佬 dc親生仔呀

復仇者一佢單拖入侵隻艦就搞到成班特工 英雄雞手鴨腳咁喎

fk up timeline

FLASH可以回到過去 大超應該唔得?

其實邊個超級英雄最勁都係視乎作者點吹姐
雖然batman無超能力，但無可否認佢一定唔係最廢，而且威脅性極高
無甲都好好抽，有腦，黃綠燈戒都用過(理論上唔係個個都有資格用戒指，但其實都幾公廁下)
近年又做埋神(唔知依家仲有無張椅，好耐無睇)，你都咪話佢唔勁

至於超人既速度，白銀時代超人應該快過flash，果陣真係痴撚線，去google一下白銀時代超人應該都大把資料。 不過近代超人速度應該nerf左，如果Barry認真跑應該都可以快過超人

而Flash vs QS，理論上應該係Flash快十鳩幾倍，QS慢撚到
不過實際上佢地無公平咁一齊鬥過，之前本 JLA/Avengers 漫畫入面，Flash去左Marvel個宇宙會無左speed force，而無限手套係DC宇宙都唔work(俾Darkseid大人好型咁丟左 )

結論：神又係作者，鬼又係作者

鬼唔知睇支筆咩
依加討論係建基於已經有既野
唔係話作者可以點點點

搞到身邊啲人死撚哂就最叻

Laurel black canary

On9

以我所知所謂勁係面對敵人時零破綻，而要做到呢點就要懂得隨機應變，面對唔同敵人時採取不同策略（就好似打機對boss你都會揾佢克屬黎打），而閣下所講個個「超人」佢既克屬小朋友都知不特只，而佢本人好似冇咩覺悟，見咩人都鳩衝，最慘係只要有氪氣石係附近佢都好似毒癮發作咁，連小朋友攞把生果刀都可以隊冧佢，我真心唔知佢勁係邊，個時岩岩出蝠蝙俠對超人，有朋友討論超人贏緊喇，我已經同佢講一定係蝙蝠俠贏，因為有氪氣石。

唔好同我講，車⋯超人剩係怕氪氣石之麻，其實咁已經好夠，因為氪氣石真係將超人克得死死。

Sorry for 我認真左

Do you want to know my secret identity?

Arrow窮過batman
所以

美漫d構圖分鏡真係好柒

點會諗唔到
9up都講到啦
美國隊長都翻生到
美漫最唔怕就係可以9up兩句就復活角色

Batman應該係最接近「英雄」呢兩個字嘅superhero ，其他果啲似特工/有錢人無聊出嚟打下爛仔交多啲